王菀之新歌好正

愛不曾遺忘任何人
作詞：小克 作曲：王菀之

編 / 監：馮翰銘

花瓣飄脫一片 心瓣湧上一念
河流沉默無語 當一切從善

他見不到空見 她想不到想念
浮雲沉默無語 為何泛起烽煙

終生不懂慈悲 於心欠缺同理
雪落盡時花開果跌了不起
於水深火熱中 發現善意的美
愛沒遺忘此刻一個你

給他一秒心痛 給她一秒感動
人流沉默無語 只等你傳頌

身與身想觸碰 心與心卻捉弄
靈魂沉默無語 願塵世中相擁

終生不懂慈悲 於心欠缺同理
雪落盡時花開果跌了不起
於水深火熱中 發現善意的美
愛沒遺忘此刻一個你

動念的一刻甘於選擇
良善或者兇惡也是你
愛不忘記 每片心扉

蒼生等於自己 識穿了卻忘記
雪落盡時花開果跌了不起
打開每一顆心 鏡內漸看真善美
愛沒遺忘此刻一個你
愛沒遺忘千百次 生死